【有片】偽毒坤完美毀滅《飛女正傳》

好X難聽，臨尾仲要唔夠氣鳩嗌，仲要敢膽自post，返歸拜狐仙啦

佢係咪抽筋

嬅嬸live都好撚難聽，詳情可睇佢老公失驚無神彈出嚟合唱嗰條片

坤哥